{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "남양호"
    },
    "text": "南陽湖\\n\n南陽湖は京畿道華城郡牛井面と平沢郡浦升面の間の防潮堤建設に伴い造成された人工湖です。 1974年5月21日に南陽湾一帯に総延長2,064mの南陽防潮堤が竣工し、干拓農地が造成された地域として知られています。 ここは当時は\"南陽湾干拓地\"と呼ばれ、防潮堤竣工後、河川河口に造成された南陽湖は華城郡の新しい観光名所として知られています。 南陽湖は農業用水の供給だけでなく、釣り人が多く訪れる場所として有名です。 特に冬場は結氷された南陽湖で氷釣りを楽しむ人たちでにぎわいます。 ここは氷釣りで有名で、早朝から氷の上で散らかし、さまざまな氷釣りを楽しむことができます。 南陽湖は自然環境とともに人工的に造成された湖で、周辺の景色も美しいです。 湖の周辺には遊歩道や休憩施設、食堂などがあり、楽しい観光を楽しめます。 南陽湖を訪れた人たちは湖の周辺を歩いたり自転車に乗ってゆったりと楽しめます。 華城の近くにいらっしゃる方やご家族と一緒に美しい自然と休養を楽しむのに良い場所です。 南陽湖では自然を満喫しながら楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南陽湖はどのようにして造成されましたか？",
            "answer": "南陽湖は南陽防潮堤の建設に伴い造成されました。"
        },
        {
            "question": "南陽湖はいつ造成されましたか？",
            "answer": "南陽湖は1974年5月21日に造成されました。"
        },
        {
            "question": "南陽湖はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "南陽湖は京畿道華城郡牛井面と平沢郡浦升面の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南陽湖は何のために造成されましたか？",
            "answer": "南陽湖は農業用水の供給のために造成されました。"
        },
        {
            "question": "南陽湖は釣り人にとってどんな特徴がありますか？",
            "answer": "南陽湖は釣り人が多く訪れる場所で、特に冬場は氷釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "南陽湖の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "南陽湖の周辺には遊歩道や休憩施設、食堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "南陽湖を訪れる人たちは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "南陽湖を訪れる人たちは湖の周辺を歩いたり自転車に乗って楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南陽湖はどのような自然環境を持っていますか？",
            "answer": "南陽湖は自然環境と人工的に造成された湖で、周辺の景色も美しいです。"
        },
        {
            "question": "南陽湖はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "南陽湖は華城の近くにいらっしゃる方やご家族と一緒に美しい自然と休養を楽しむのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "南陽湖での観光に何を持って行くと良いですか？",
            "answer": "南陽湖での観光には快適な靴や自転車、釣り道具などがあると便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 374
    }
}